單身空姐唔該入一入黎

其實平時係咪好難男仔？定係好多人追？

人哋難唔難有仔都唔會要樓豬啲油頭毒撚

好彩我唔係

Up

好毒呀你。

Ex crew 飛過9成既女都係都有男朋友
男crew好多都係gay